平定安史之亂，使唐室轉危為安的名將是?

李克勤

朱溫

唔撚知
叫博頭有花果d答你

梁太祖朱溫（852年12月5日－912年7月18日）五代時期後梁開國皇帝，曾參與黃巢之亂，後降唐為將，唐僖宗賜名朱全忠。但又密謀殺害唐昭宗，立唐哀帝，後廢哀帝自立，建立「後梁」，稱帝後改名朱晃。晚年大肆荒淫，強姦兒媳。後為三子朱友珪所殺，終年61歲。

膊頭有花嘅全部同我入晒黎

郭子儀

李克用呀李克勤

哥修羅

李克勤呀李克用

痾屎我就叻啫，歷史我唔掂㗎喎

隊冧安祿山嗰個叫安慶緒
隊冧安慶緒嗰個叫史思明
隊冧史思明嗰個叫史朝義
如果將「安史之亂」視為整體, 咁「使唐室轉危為安的名將」一定係史朝義

李克強呀李克勤